天氣又熱過，屌你老母

一陣坐巴士又要聞臭汗味

咁我寧願好天都唔要雨天，
好天就唔會遲到，一落雨去觀塘條路就會塞